有冇人同我一樣係德國Karlsruhe exchange?

有冇有冇
真係好唔慣外國生活
搵人講人廣東話講下政治野都好

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Afs?

咩黎

入Facebook Group: 香港人在德國(Hong Kongers in Germany)

request左好耐喇
仲未add我

可能依家咁既時勢批得手緊左